占美華迪定賓施馬？

占美華迪
賓施馬

一個入波用
一個拉位用
好難比